不如連仔專開一個台係專放重點資訊！

我地咁樣同風向撚鬥推都唔係辦法，心身都會好攰。所以我建議新開既台專放發夢咩區既資訊，義士同戰略post。雖然我地唔需要大台，但兄弟爬山都要策略同技巧咁爬，如果唔係跌死都冇人知

啱，推po真係好攰，我啱啱都開左個po

[急須處理]時事政事兩台需要擴展重組，長期迫爆問題需要解決

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

幫你推咗